愈來愈唔想睇香港班youtuber

fatgirl 又肥又烏wear
西多屎又技窮冇突破
馬田而家方向大不同
hello pinky真心唔想見到佢
uncle bob 好似冇以前咁好笑
化妝嗰班又少教化妝
成日拍vlog+開箱
拍飲飲食食嗰啲又唔太岩我口味
重有一啲攪笑到拍片個鏡都唔理
求奇喺張碌架床前面拍嘢
以前有個話因為屋企嘈所以走入廁所拍片

bob叔
catgirl d片其實幾高汁 個樣就
陳怡都ok

不嬲鍾意唔太紅嗰d
產量多又有心機

咁咪唔好睇囉
又無人拎槍指住你逼你睇

完全冇睇過

無人逼你睇

利申：從來唔睇香港youtuber

大丁都唔睇
全港最高汁utuber

諧星組

香港YouTuber 特色 :

鍾意跟風
拍淘寶開箱、上深圳台北玩嘅vlog
間屋永遠都要爛熔熔、甩皮甩骨咁

睇開鈴鈴
d片幾好睇

要睇泡菜嘢都唔使睇佢啦
又唔係靚

景三唔錯 好有心機拍 以前叫野比大雄

一個香港youtuber都冇訂到

香港youtuber淨係subscribe咗bob叔，professor pow pow同思覺老師

點解你會覺得bob叔係用搞笑做賣點 ？

個🎃而家成隻非洲雞咁 受咗咩刺激

老老實實覺得宅男俱樂部幾好睇

Cg都仲好正喎

香港個市場咁細其實都揾唔到食
仲要多得你地班連登仔乜都屌一餐 好似要證明自己出於污泥而不染咁 香港youtuber根本做唔起
都唔知點解仲有咁多

Tomfatki 拍野又靚
剪接又用心
不過無人識
Btw 打手

所以而家淨係睇下笑波子算。起碼幾搞笑，睇完熄電腦做功課開開心心又過一日